有冇人其實根本就唔想做d要挑戰性既工

穩穩定定準時收工就算

無錯
我唔求有滿足感嘅工
只要薪高糧準
非厭惡性質
返放工準時
5日工作就可以了
放工同放假先做自己鍾意做嘅事

利申：5天政府工

挑咩戰咩性呀
你仲讀緊小學 要作我的志願?
你估你真係維護世界和平呀

利申 your friendly neighborhood

想做d要有挑戰性既工係見新工講比HR聽既啫
可以唔做我連咪工都唔想做

完全唔想
越on9越好

同意
利申：準備升Supervisor

唔知點解，想後生挑戰多啲

挑佢老母就得
老闆淨係想你挑戰最少既人工做最多既野/生意

我 淨係想準時收工

香港呢啲時勢
後生點會想搏
有份工安定有糧出咪算
反正點搏都唔會買到樓

如果隧道收費員，有25000萬，年年加人工，無ot .無升職。穩定，又有無人做。

最好唔洗用腦
悶都唔緊要

最緊要無野做準時走人工高

講咩理想挑戰果班中二畢業未

25000萬

25000萬我狗都沖過去做

平平穩穩 糧準 工時準（有真放工）
一星期五日 ok

唔想太多變化